[緊急]邊度唱紐紙抵啲？

如題
禮拜五就飛但係未揾到邊度唱抵啲